黃之鋒：成功從洪都拉斯訂120萬口罩 已抵達香港

【1,200,000口罩到港！民間自救再接再勵！】（Please scroll down for english version）

在訂購首批十萬口罩以後，我們旋即開展第二階段的口罩搜羅工作，幸得海外港人繼續協助穿針引線，成功在中美洲找尋到貨源，眾志剛從機場貨運中心取貨，現在終於可以跟大家宣佈 —— 120萬個口罩成功清關，送達香港境內！

中國大陸在全球搶購口罩，港人民間採購實在相當艱難。感謝居美港人A小姐、眾志常委梁延豐 Tobias Leung、和來自 HKDC 及 NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong 的Anna Cheung 合力統籌，這次才能夠奇蹟地覓得數量可觀的口罩。這次眾志從中國經貿活動相對較少、至今仍和台灣保持邦交關系的洪都拉斯（República de Honduras），成功購入百萬計口罩，說明了國際連結的情勢判斷，與至為貼地的民間抗疫工作，有著密切關系！

由於採購開支高達七位數字，單靠眾志亦難以成事，有賴民主派政黨參與共同出資，一起為民間抗疫出力，促成載滿三架貨車的口罩，可在一星期前從洪都拉斯出發，沿經美國邁阿密和台北，轉機好幾次後，成功送達香港。

汲取近日經驗，眾志今次出資所購買的口罩，會透過大概幾十位無黨藉及素人區議員，幫忙將口罩交到市民手上。各議員轉售或分派的方式或有不同，將在取貨後陸續於專頁公佈，請大家耐心等候。雖然訂購過百萬口罩已不容易，但我們明白民間搜購可以供應的數目，仍遠遠不足以追上街坊需求，懇請各位居民諒解區議員們的難處。

無論如何，香港眾志在未來數個月，會繼續動用全球國際連結的網絡，隨時緊貼香港人所需，持續搜羅各類資源，實行民間自救，康復香港！

—————————————————————

When thousands of #HKers queued for masks overnight, #HKGov still refused to take measures to stabilize supply and price amid #coronavirus. To combat citywide shortage and price-gouging, @demosisto has just bought another 1,200,000 masks and shipped to #HK.

Imported from Honduras, all these masks will be delivered to underprivileged sectors through pro-democracy district councillors. As the procurement costs millions of HK dollars this time, the fund was raised among several pro-democracy parties.

Once again, we express our sincere gratitude to HKDC @hkdc_us, @NY4HK and overseas #HongKonger Lady A. It well demonstrates that the international network is the only way to rescue us from this deadly epidemic.

In a failed state like #Hongkong, #Carrielam only knows how to suppress, but not govern. What #HKers should do is not merely #FreeHongKong, but also save Hong Kong.

咪撚再亂派
幫政府執屎pls

藍屍唔好買

洪都拉斯 都有 做到野

洪都拉斯都買到...勁

政府仲瞓緊

g phone

林奠：問緊國務院提供

眾志

//眾志今次出資所購買的口罩，會透過大概幾十位無黨藉及素人區議員，幫忙將口罩交到市民手上。各議員轉售或分派的方式或有不同，將在取貨後陸續於專頁公佈，請大家耐心等候。//

姐係又係派比廢老
手足繼續無罩用

林鄭：唔該曬g phone

藍屍記得罷買

癲

經議員
咁我都幾肯定我哋冇份

Honduras

洪都拉斯 會唔會唔乾淨

之前俾佢cut單
啲錢仲要同paypal搞緊

巴拿馬總統有無交情？

另一邊廂
政府仲訓緊
點解立稅人仲要交稅俾政府?

希望唔好再係長者優先.......後生都無口罩用啦...

柒婆就真係做到野
一野射落張建宗度

Cls

外交部部長，南美都俾佢玩

Gphone又贏

藍絲又有得拎，正呀

外交部

香港外交部代表黃gphone

岳義士家人，消防義士懷孕妻.....

揾人送10盒啦

做到野，一巴一巴打落柒婆塊面到

比黃店得唔得

柒婆：繼續價低者得，不過暫時無人入標

120萬口罩

香港政府=?

可唔可以叫記者問下林鄭點睇G鋒搵到咁多口罩

我寧願佢遲啲俾貨我
宜家啲錢係paypal到搞緊退款
一直都係用paypal俾錢
第一次退款仲要唔成功
入番落我張卡度
屌你老母兩頭唔到岸

有冇睇過中國製口罩？

所有在囚義士家人登記，免費及專人上門送達，抗爭組織如救救孩子直接俾一批，其餘長者不派，俾年輕人啦

點派先？

點解咁講？

無返工真係唔需要口罩
係屋企等死咪得

話說之前問完到底有無貨?

intel D cpu 有部份都係果度造
中美洲來講算發達

招緊標

咪撚再派畀藍屍同廢老
要派叫黃區議員用眾志名義代派啦

直接畀廢老佢哋唔會識感激

好波

之峰

又贏

經議員都係比廢老多

我覺得係問到私底下會畀掛

用得聰明d

真係
唔好
再老人家優先
唔該

GPhone做特首吧

雖然我知再派落去變相幫政府維穩 但我屋企真係就快冇 又買唔起炒價

冇啦，唔係邊駛叫市民搵到就提供俾佢

點先買到

所以解釋倒老共幾忌之鋒，唔要面都要dq佢

應該過兩日會係眾志FB公佈啦, 應該同上一次差唔多掛

藍屍廢老呢d時候又會仆出黎扮可憐

外交部長gphone

口罩都無個點拉攏香港人啊

果然係踢開世界盃

佢理鳩得你有冇貨，重點係講完呢句過幾年班支那狗又可以自High話要不是中国支援口罩香港早就元蛋啦

我無排過口罩，所以唔知情況，其實派個時有無得一邊派一邊比佢地睇片/文宣，等佢地諗諗點解on99要係度排口罩

推

宏都拉斯

之鋒
d口罩......真係得？
唔係唔信你，但係洪都拉斯

又勁又癲

屌咪撚再做大愛撚得唔得
自己友一個都冇 on99

見過有d包裝有光復香港

賣畀黃店啦

林奠：全球搜購中

守護孩子……

台灣自己都唔夠口罩

居然唔係賣俾台灣先

可唔可以唔好再比口罩藍絲？

果然係台灣朋友

如果可以加d口號上去，free hong kong 又好，光復香港時代革命又好，乜都好，唔好浪費左做文宣既機會唔該。

...我睇唔透佢咁講出黎有乜得著
燒埋自家主子後欄

議員派大多數都會俾廢老
唯有希望今次事件10個淺藍廢老會有1個唔藍(已經唔係要佢變黃)

比黃色區議員派都好過隨街派嘅
不過當然比手足最好

唔好幫政府補鑊
可唔可以顧咗手足先
呢頭拎完轉頭屌班後生
廢老唔會識感恩

眾志

香港外交部

剩係計中美洲，都唔算發達
不過一撚定好過made in支那嘅
wiki:

求吓Gphone諗辦法先留俾手足再諗其他人

中出即飛

政府問題你地解決並唔會增加你地政治本錢
由得港豬死啦

為国家添煩添亂

唔好賣比藍屍

好似係台灣邦交國

佢原本想突顯中港一家親

呢啲咪做嘢囉

希望真係建立臨時政府啦，直接架空而家嗰個完全冇用嘅港共。

當眾志連中美洲國家嘅口罩都搵到嘅時候
柒婆表示搵唔到仲搵緊呀

我到依家一個口罩都買唔撚到，手頭果盒係1月中果時買架屌

你冇番工？

777:招標，價賤者得

香港外交部部長gphone

真，有唔小落選保皇已經用個人名義平賣緊口罩比廢老

應只比上班族，年輕優先

香港建國後
G鋒定係首任外交部長

港共政府食屎啦

高手。
感謝眾志及一眾友好相助

要比長者 好可憐

派既時候記得做埋文宣，一間d廢老囉左以為民建聯派既

又係俾廢老
無撚用

係，但唔係用手

係，學生同年青人優先

比哂黃店 再流出市面

但包裝比到佢地手，可能睇都唔睇就掉，如果播片(e.g. 721)，會唔會易D，反正排隊個時佢地無野做，有野睇點都會望下。

區區$98不如同paypal講唔好退
當一份小心意捐畀佢算

廢老拎咗死全家

填緊form

香港地下特首

我想問人哋國家夠唔夠口罩㗎？

$98 都計住哂...

知道邊度有貨同政府講，唔知六月買到未?

即係素人區議只又係會派俾廢老先？

林鄭：口罩等緊北京批示

應該要有學生證優先

“抵撚死呀！大快人心呀！”

黃嘅優先

其他食屎，gphone係漢奸黎

再俾長者下次唔投俾區議員

如果你再派俾藍，我立即屌你老母，唔再捐錢

講得出五大訴求係咩先好派

push

台灣有能力自己生產

咪比藍屍廢老喇，我哋要清洗低端人口！

林奠：感謝中央感謝中央感謝中央感謝中央(含到成口14億精子)

眾志成城

長者優先 行動不便可以網上登記

誠哥同gphone而家鬥跑

要多謝埋美國同台灣

Ho Ball ! 放負撚死開啦！

踢開世界盃係計，同踢中超果d完全唔同。

竟然咁多人屌gphone 不如搵人講個可行方法完美地唔將一個口罩流出比藍屍?

搵到120萬個口罩都要比連登仔屌真係痴撚線

民間團體都買到咁多
個垃圾政府就乜都買唔到

林鄭個國際係咪得第三國際

可唔可以考慮下有啲人全家都係上班一族？ 好難會符合晒區議員嘅有需要人士嘅要求 又要大肚/長期病患/65歲以上
考慮下派俾年輕一族？

希望識善用黃色經濟圈

gPhone vs 政府

130萬 ： 0

大炒

唔好再周街派，派完又照罵你，有需要既又拎唔倒

對家都係私下比自己人，人地跳舞大媽廢老個個自己有csi口罩

Gphone 成熟咗開始有型

要求加強進口洪都拉斯產品

唔嗌口號冇得攞

藍屍正仆街
黑警死全家

呢啲咪值得吹奏囉

係 次次都係咁

手足主動聯絡Gphone？
畀星火？

支那同洪都拉斯，你揀邊個？

香港國外交部部長

外交部做到嘢

gphone國際線真係無得輸

真心呢啲真係要佢先搵到

可以唔再賣俾藍c同正苦班垃圾嗎？上次誠哥賣罩，公司班垃圾藍絲搶過不亦樂乎，班仆街日日鬧手足搞事癈青，既然佢地咁正義，就等佢行張就義，咪撚再幫呢啲濕鳩啦

俾黃店

唱一次國歌先好買
是何首國歌？自己人一定知

差極都有一百萬個
民間做野再差點都好過港共政府不作為

唔該唔好再派俾所謂老人家，人人都派俾老人，但老人係最唔洗出門返工返學賺錢。最多福利優惠又係老人

港共保蝗係咪無friend？輸到尾燈都見唔到

agree
信之鋒

派俾學生都好過長者，唔係話長者唔慘
實際係任何階層嘅人都買唔到，
但係個個買到嘅都話派俾長者，
咁年青人又可以去邊買

真係犀利

777: 外國勢力介入本港內部事務證據

可唔可以再亂派, 廢老屋企肯撚定大把都照攞照買...
手足就乜柒都無

佢地d fd全部中曬武漢肺炎
你懂的

洪都拉斯

等緊Bill Tang衝出嚟柒，第二次

疫情完左個時
就招到

多謝gphone
但你比張地圖我我應該指唔出洪都拉斯係邊

因為法律

不如試下同連尼住合作
放少少畀連登仔
要會員認證至買到
限一個ac一盒
p牌免問
無乜留言免問
五毛免問

屌你老母咪撚再派比廢老

agger 下下派畀D廢佬 後生個D.......唉

比黃店，要幫襯先有

Pushh

寧左勿右嘅奧妙之處就喺呢到
比人話佢為国家添煩添亂可以答：難道背靠祖国有錯嗎？

推依個

點解個社會咁奇怪 係都要留住長者條命
明明後生先係社會嘅未來

洪都拉斯係邊

所以gphone比區議員派，就係打破政府靠中國既論述，民間自治使靠林奠。
當然部份留比手足同銀髮就最好。

全球=支那

Gphone好撚誇

777：我屋企幾十箱口罩喎，你班屁民你死你事啊，哈哈哈。

GPHONE
再一次證明連登仔既辣殺
反邊個,邊個先真正幫到手

不如搞個港獨遊行，出席有得拎/買

財長係誠仔？

淨係買到都幾好野

btw g phone 今舖生生性性，唔洗派，平賣都好，唔好派
派左冇乜人感激

整個印「光復xx時代學校」在口罩上，人人戴出街

咁總統係邊個

g phone ho ball

一帶一路國家冇口罩咩？

香港政府 = 垃圾

天琦

醒定啲
咪再派畀藍絲呀下

GPhone

感覺上香港人而家係被香港眾志同李嘉誠先生打救，佢地好明顯處理管治得好過而家個垃圾政府

g phone：我同洪都拉斯總統都有d交情

國務院： 屌你老味！我地都冇撚哂啦！比條毛你咩八婆！

俾區議員 即係又派俾廢老？

G phone!!

多謝g鋒

勁撚到

藍絲又贏

依家好多老人家口罩重多，後生反而一罩難求

多謝手足
但派還派 一定要做埋文宣

直頭係

另外將部分口罩賣俾黃店/同黃店合作啦
咁樣可以帶動到黃色經濟圈

Gphone op

黃絲優先
救左自己人先

好堅

人地契爺 rubio

咁咪可以知邊D係垃圾，屌7佢叫問民建聯拎，唔L好係度排隊。

平時就係咁屌，有票就投建制，但有著數就拎曬。

班垃圾為香港做過咩，過去咁多個月淨係識屌，趕手足出門口，話黃絲搞事，咩難聽嘅說話都趕得出，到影響到自己就照R著數。

藍屍：洪咩拉絲咁遠 坐船起碼五年
應該佔中已經訂定

熱狗: ......... GPHONE 又食人血饅頭, 又咪用你班傻仔黃絲捐D錢買, 咁又TUM到你捐更多錢，永續捐款永續抗爭永續泛民!!!

如果又係長者優先情願你買唔撚到返黎啦

G phone ho ball

外國勢力贏

巴拿馬奶左共啦

宏都拉斯 系邊

用其他方法買啦今次，最好抽

一把把

又咪係比長者

聯絡淋病

我支持用抽

上次退款嗰啲

會唔會有優先呀？

我哋價低者得，你嚟求我就比單你做

等睇matt哥叫藍絲要有骨氣咪畀越南馬騮錢

畀啲老人家先
如果唔係失民意呀！

想當年眾志成日被恥笑

但到真係出事仲有用過垃圾政府

咪撚派俾藍絲
藍絲唔值得可憐

留名等睇政府駛橫手

政府：你買到呀？幫我搞啦咁

肯定唔夠藍絲廢老搶 我地後生邊有咁多時間mon住搶

屌班建制派老母,攞個幾萬個口罩上撚哂報紙,眾志都搵到超過200萬個口罩返嚟,班港共真係食屎.

幾時係比區議員就等於係比班廢老用

我收到話退左錢喇

可否畀嗰啲一場歡喜一場空嘅人補買？

係咪又係BFE唔防病毒嗰隻？

多數都係平日下午左右開始派 邊d人最得閒最多時間排？

因為豬是不會反抗豬農的

後生 / 中年人士都好需要， 不應只派長者。已有好多團體派俾長者

係咪應該比左被cut單果啲人先

由於我們目前未有其他任何以網上平台公開發售口罩的計劃，我們無法進行預留口罩的安排，並只能安排退款。我們正檢討是次口罩發售的安排，感謝閣下的體諒。

唔洗派比藍絲架

分藍黃買啦

日日返工,
廢佬不嬲都係人哋繁忙時間
就走咗去街呀
飲茶呀
搭地鐵呀

根本就冇需要㗎

唔捨得用炒價買姐

點撚樣分黃藍呀 身份證有寫？
連登仔係咪弱智

又撚狗

收美國佬口罩 同美國佬勾結

一定好撚貴成本

派你老母咩，賣！
免費又鬧，收費又鬧，既然係咪都鬧，梗係收錢啦

鋒少，堅

上班中的年輕人表示需要口罩😷

Gphone

首相: 梁天琦
外相: 黃之峰

咁佢地上次 上網搞到爆曬 佢地就算今次自己實體派 都係比廢老架wo.....
冇咩方法可以令廢老拎唔到

咪撚亂派呀屌

佢真係好有外交手腕

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

冇美國政府搭橋冇可能響洪都拉斯買到

今日誠哥掌完政府一巴
依家到黃之鋒

就算而家炒價都得300-350一盒
屌你對一般人黎講一個月股息都唔只呢個數啦
係成班人唔想食炒價姐
我覺得呢批口罩一定要mark up個價去賣， 講到明係支持民主選戰用， 我非常願意食g鋒民主貴罩，好過益黑心藥房

經區議員一定落曬佢哋到

咁撚癲

是但啦
從政既野不嬲都係咁

300蚊買唔起？

派夠比廢老未....
頭幾轉都由你，當有惻隱之心

屌，依家又派，黃色圈去左邊

支持黃之鋒做香港特首，因為佢已經做緊特首工作，比現屆特首做得更好

但咁會身份暴露

G phone 真係威

可以考慮係麥當勞開會

非常時期你一個月用500係自己身上, 300買口罩200買搓手液炸喎， 貨少d金打機啦仆街仔

未就係，本來就唔應該幫藍絲廢老
派又唔幫手文宣

同黃色經濟圈合作
購買者要清楚讀出五大訴求先合乎資格購買

有冇口罩樣同spec?

垃圾政府到宜家都未買到

同意

益手足好過益藍絲

正常做法應該要係咁

咁你用返Made in China啦
中國造又咋型，依家洪都拉斯造又嫌棄，真係難服侍

做到嘢

苦主揮手區

咪撚俾藍絲

香港外交部：gPhone

香港財政部：誠哥

總統：

國防部：

有咩提議

任何人仕有途徑都可以話比政府知

藍屍：外國勢力口罩有毒

可唔可以俾返上次訂咗過咗數
之後話系統問題未能成功購買嘅買家

你俾返$98我有咩用
俾返盒口罩我嘛，你都返咗貨啦！

叫G峰派口罩嘅時候睇返7218311011111嘅片再問自己會唔會派比啲廢老

+1

痴撚線

好勁！G phone 哥

政府份tender都去唔到遠咁

可以既話，真係咪派藍屍，上次成堆藍屍同事圍爐笑尻佢河童又話得幾萬個慳d啦，又話佢奶美國先得小小

真係犀利㗎 咁遠路程都要運到嚟香港 人哋賣唔賣俾你哋又一大問題 呢啲有恆心做到嘢

LIHKG+ 課金畀牙連又唔怕身份暴露？

可唔可以唔好再派俾班藍絲廢老港豬，你d手足就死啦

其實我唔認同免費派
因為派完一轉就會冇
最好就攞黎賣
咁先會有錢keep住再出去買返黎

總統:攬炒之母

唔知捐錢俾佢果d 人點諗

15號就收到退款啦喎我

港共洗乜買

叫海關狗搶完再送中

豬phone 你實在太變態了，洪都拉斯都搵到

藍絲咪排隊

叫佢搵專業既it人幫手整啦

期待下次去火星搵到口罩

務必有一部份放黃店
買外賣就可以用合理價錢買指定數量

其實洪都拉斯好多台商，你懂的!

只推不拎

唔好比藍絲廢中廢老 每派一個比佢地都等於間接支援佢地斬同打鳩手足

向中南美洲呢 d 未有疫症地方買

有美帝撐腰果然唔同啲

唔係優先 係only

推 真係咪撚再比藍絲港豬，手足 學生 年輕優先

一個黃之鋒，幾個團隊成員
已經將全部高官同政府物流署 一野屌打

咪再只派給廢老啦

屌你打工仔同手足做哂condom啦

香港政府瀨共瀨到連 本身嘅功能 同 應變能力 都冇埋 以後的吸毒廣告搵政府拍啦 可一不可再

那邊廂 台灣：

洪都拉斯都有

咁撚耐政府又做過啲咩呀？
希望今次唔好好心做壞事啦 鋒仔

課過6位數俾眾志 罩都冇個 唔撚會再捐眾志
有啲熟嘅黃店 見到都問我夠唔夠罩 眾志唔撚識做

他日建國，外交部部長係你嘅

Push

有冇可能俾612/星火俾啲被捕手足嘅屋企人，尤其係還押緊嗰啲有啲可能得返2老喺度又唔識自己網購...

起碼唔好凈係派俾老人。

G鋒真係好有leadership
講嘢令人信服
又做到野

有一個後生政治明星去維持大局
唔洗下下要班泛民老鬼出黎 屌兩句

唔知有生之年會唔會見到g鋒做總統呢

勝在有台灣

完全同意

買完照屌你

返工嘅人最慘，排又排唔到，上網訂又夾唔到時間，團體派又唔夠老去攞

按成本賣返比人，唔可以送

市場價格調節等班本地口罩供應商同藥房狗抬唔高個市價

其實眾志都有責任照顧返同路人
衰啲咁講，你派曬俾老人家
莫講話冇一半，一盒都無留返俾自己人
立法會選舉班老人家
可能一票都未必改投你
但原本投你班自己人
可能就會改投其他非建制候選人

推到中箭睇到

之鋒做實事 剝藍絲們排牙

喺香港做後生真係慘

可能老人家手上嘅口罩仲多過後生同埋返工嘅人

其實你係咪弱智

中美洲黎架小朋友

有道理

]幾時派畀年輕人同學生

777不如一個黃gphone
林鄭月蛾妳幾撚時死？

可以諗下
成本價賣又好
賣比黃店再分出去又好

大愛左膠⋯
佢明唔明選舉唔係咁玩㗎
一定係cool緊自己啲票先

佢哋最應該去中產區
太古城、海怡半島佢嘅票倉派

你哋要派都每邊一半
公關技巧同選舉策略都錯晒
唉⋯⋯

我寧願佢好似孫中山咁買軍火

G phone 好波
不過賣番成本價就得喇
咪睇下班藍屍係咪繼續屌住買囉

120萬個唔知頂唔頂到一分鐘，希望買到

熱狗點睇

唔知果條友會唔會又以為洪都拉斯運黎香港要兩個月

真心好野

留貨比登連手足啦

搵到咁偏
唔好亂派俾藍絲plz

物流署署長死撚左去，乜都買唔到

林奠：購買口罩有難度

唔好無差別派口罩

贏民意何樂而不為

分俾醫護

泛民可恥

手足優先ok?

俾救救口罩逼到癲左

無限loop零八年民主黨入中聯辦 泛民支持興建港豬澳大橋

831

呢個港獨份子
藍絲係唔會買架

Thank you miss A

推 畀咗手足先啦 唔撚好再畀啲廢老買

貴貴地俾人做個小公職區議員咪算
係咪衰呢, DQ完佢, 而家人地好得閒出去做外交部部長啦

派曬比手足先啦，手足再比需要既廢老，進行思想教育

最少好似Tommy咁派啦
口號都唔叫派你老母咩

寫信咋！人地打緊仗，𨶙睇你封信咩

搵到係勁
點處理呢批口罩? 不分黃藍都派當高級蛇齋餅糉定點

叻仔呀
洪都拉斯都比你買到

選舉近了

係，事實就係戰場。

佢學生組織起家 但資源 唔派學生/後生仔
派比 有份支持DQ佢的廢老
大愛左膠 真係好難成大事

係咪98蚊無限扣

排口罩嘅要叫句黑警死全家得嗎？

可唔可以唔好再派俾班藍絲廢老!!!!

由區議員續戶登記再派發到每戶數個

叻仔

真..我以為可以買到一盒 最後交易失敗 依家得翻半盒同老母用

No ball gphone

林奠：感謝擋

home office瞓左成個星期
林奠採購左幾多千萬個口罩返香港？？

只派比黃絲同路人呀！！

實名啦 有撚晒藍絲資料
清算話咁易

唔錯

屌
明知有貨到點解唔俾早兩日cut單果d?

集思廣益
如果想派俾手足可以點派？
冇理由叫手足證明自己係手足

而家有罩就戴啦阿吱阿咗

好快退咗啦喎

想要 自己去搵 眾志攞好過啦
至少睇到啲藍絲狗認契弟樣

對比個垃圾政府

勁，完全係非支那路線

屈臣氏都百幾萬個籌
其實都係派到每人一個

都係冇普通人份

有邊次唔係？

同民主黨。。。
1.派俾廢老
2.派俾黑警

好波

由612,星火送

派撚完未呀dllm，你就算救左班廢老藍絲條命佢地都唔會識感恩

大愛撚found

點解素人議員都唔理連登仔？明明有二三十個本身都係連登仔。

其實有咩方法可以重點派比同路人 班廢老時間唔值錢 好難玩

因為老野投票率,人數高(按人口分佈)
班人上左位只要碼住老野就永續議席

同選區交資料抽簽

外國勢力又一次拯救香港

一直行得最前嘅手足就無

用命用血去衝就咩都無，只有被綁架強姦被自殺

好多人一幫就廢老優先，無人記得年青人用自己零用錢買裝買到無飯食無錢坐車

問緊國務院（需唔需要香港）提供咋